1. Question: The quality of the work was very poor and much of it had to be \_\_\_\_\_\_\_\_.
   Answer: **redone**.

2. Question: The best synonym for the prefix **"Hyper-"** is \_\_\_\_\_\_\_\_.
   Answer: **"too much, over."**

3. Question: The suffix in the noun adversary, secretary, and actuary means \_\_\_\_\_\_\_\_.
   Answer: **"person concerned with."**

4. Question: I love the \_\_\_\_\_\_\_\_ of feather pillows and comforters.
   Answer: **softness**.

5. Question: It was raining hard \_\_\_\_\_\_\_\_ we left the office.
   Answer: **when**.

6. Question: The modern way of starting a new paragraph is that \_\_\_\_\_\_\_\_.
   Answer: **"first line is indented."**

7. Question: The preposition in the sentence "There is a cow in the garden." is \_\_\_\_\_\_\_\_.
   Answer: **"in."**

8. Question: It was decided to \_\_\_\_\_\_\_\_ the meeting until after lunch.
   Answer: **adjourn**.

9. Question: Please come on time, \_\_\_\_\_\_\_\_ we may miss the flight.
   Answer: **otherwise**.
